咩旗都舉得，就係中共支旗唔撚舉得

唔需要解釋，大家都知可以踩，可以燒，可以拆，但就係不能舉！邊個舉邊個就係鬼，做呢件事已經超越左不分化不割席

唔係講乜，但我接受唔到舉中國旗

舉支着左火嘅我支持呀

以前真愛聯玩過，無咩問題。外媒都知係反諷

外媒仲易出事

推

舉 福建國旗

你已獲發不反對通知書

唔撚好再俾英美旗騎撚劫

真愛聯

學大陸人咁打住愛國旗號去放火燒車搶劫有得諗喎

點騎劫？舉左呢D旗有咩問題？

打狗都唔割，舉支國旗割硬
【再開】懇請國泰以及其他香港嘅機組人員罷飛中國大陸

核彈都唔割，舉果支垃圾一定要割

你係為發洩定為成大事？
要成事係要廣納市民
一舉外國旗即刻俾人扣收外國錢 仲衰過港獨

唔舉唔會俾人屈你收外國錢有外國勢力？

人哋民權法案九月即將通過

舉外國旗係要請求外國勢力幫手
而家舉唔舉都話收錢架啦

請善用不推文模式

1)更新lihkg app
2)回覆果陣係揀icon果行 禁著黃色手掌🤚=不推文

集中推 行動post, 現場post等等! 救發夢兄弟

次緊急嘅討論可以用返不推文模式去討論

麻煩大家

我最多接受紫荊旗，中共旗真係接受唔到

反就要明確比人知你反，咪做埋啲on 9 野舉旗

又係呢個論點你嫌唔嫌呀，而家做咩都會比人收咗錢

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

舉下國旗 又舉下華為 又舉下google

要解決好簡單，舉埋德國同歐盟旗，包裝成有為香港民主發聲既政治體系支持。

咪撚舉支那旗

你指係咩國嘅國旗先？

咪住先
諗諗下 如果成班舉住中國國旗 然後班狗會唔知打唔打好
到時新聞影出嚟就話支持愛國都打

打著紅旗反紅旗

真係割

agger

不如上下倒轉咁舉

你以為唔舉就會唔標籤你係外國勢力？
唔好傻啦 你舉左 外媒問你原因 至少都可以向外國要求支持
你唔舉 自己不斷審查自己既抗爭手段 有咩好處
到時 外國旗唔得 因為對面話我外國勢力
衝擊政府機關 反擊唔得 因為對面話我係暴徒
唔好再因為人地標籤 而自我審查個抗爭手段啦
要做既唔係要自我審查 set條線比自己 而係要去話比人聽點解我要咁做

on 9

你依句先係騎劫人